厲害了！某國確診兩千萬

問我國家那像染病

滅國不是夢

食咗誠實豆沙包

癡線

亡國倒數

全部全部放曬落而止咪冇確診囉
唔計中咗病毒唔入佢嘅數咪當冇病囉

特登打錯流出

之前真流出條數就唔可靠了

唔夠多，死多10倍先同我講

呢個數就正常啦

其實都似
歐洲咁撚遠都輕易過百
強国班生番得幾萬？

樓主請pin
已經有巴打試過呢個網可以自己改數據，唔好再推

推 咪撚自high啦 on9

2000萬？
我覺得唔止2億啦

一黎可以改
二黎張圖明明寫住確診7萬幾個, 2千幾萬係疑似
樓主條弱智連字都唔撚識

可能又係未經領導人同意嘅數字，轉頭改返

我唔信！

咁就似真數字

唔係講笑 我都覺係真 真誠講一次

多2個零就差唔多

可以改數嘅
拉

點解成日cap到呢啲圖

拉

比個大數人地望下 遲下破百萬D人都唔當一回事

啲人仲鳩推

維穩前

開post釣on9姐

唔識
康復果啲新支那人種體內係咪仲會有殘存病毒傳播
一開返關香港咪仆曬街

幫幫手唔該
終於有機會同韓國手足講聲加油

實數？

太少

正撚到

有無reference?

拉啦 疑似個案嚟 雖然疑似有二千萬都好撚癲

屌你老味14億都疑似啦 無意思

推

沒事兒 燒曬就得返7萬幾

疑似喎
未fc到咪慶祝住先

可能報細左已經
報小左個0

電腦識改
但App要點改？想知

無事 相信政府

不如放棄立法會選舉啦

屌

pin依個

其實呢 讀IT既一定識改咩網都改得

要確診前死亡

自己睇啦 改來托咩

f

pull

巴打cookie

14 億入面小數目啫, 沒事兒

係咪用cheat engine

小學雞試外掛嗰陣好似玩過

search 關鍵字再有個位改數值

阿里知道的太多了

唔知係大陸d親戚group見到

13億，THX

f12

叫牛蝨華同唱到嘔去武漢支持吓醫護啦！兩條支那軍妓

20億,計埋未來人

死亡率呢

佔全國總人數 2%
仍然都仲係2%

樓主仲有冇上過嚟

都話網站個數可以改

利申：我都係偷圖

死亡數字同治愈人數 調返轉先啱

減少低端人口 又贏

唔洗讀 都識改

子彈治療法

成班小學鷄係度打飛機

好耐無見呢個 chart

你又啱

武漢就武漢肺炎啦！新冠肺炎！

呢個唔係app黎嫁咩

喺電話都改到？

中一半都勁 but total 140000000人

=1/100

呢個有啲假, 有無二千萬咁多試劑比佢試呀

玩完

二千萬就太假，班人邊有咁認真計，依家實數都未知亦都唔會有人知

吹到咩網都改得

chrome黎 入面有responsive 可以show as mobile

咁真數字係兩億..

......